【教會頌】天奴離去 哀悼然後適應

天奴離去 哀悼然後適應
億四已袋
多年無冠 失望然後適應
當知不能留下 今天能習慣
一個賣核心的財團

FSG要我受難再沒甚麽感覺
古已飛走了
遺憾是要我望住後半季的墮落
屌你老母西